克警早有預謀的陷阱

This is a trap ! 😡

細看昨晚公共關係課警司隻手錶，早在5點已經拍好條片，9點半先播出，所以證明是警方早有預謀！😡

克警早有預謀的陷阱

你見比卡超咁精神就知啦